（各位戒備）大量P牌開換特首post帶風向

唔洗做換人呢D政治操作啦
扯線公仔咩人做都一鳩樣
制度不改，冇真普選，香港人唔會收貨
五大訴求，缺一不可

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你